細個拍過ETV二打六你高達八次，你問我答

細個屋企有d 錢，阿媽好鐘意搞埋d 無謂野
迫我學琴同埋。。上ETV
有一個朋友仔重有contact
上左中學無玩
比人笑一定有
對我成年完全無影響 因為屌佢老母過成年先播，升左班
讀完個十九大學
而家屋企無晒錢 打份牛工
阿媽過左身
其實我想講
我好掛住你媽媽

你咩名

有機會被起底既唔答

廢事比人起底 不過係做哥哥角色

係咪唔記得轉AC

又黎驚自爆唔答系列

而家開始咩都答

成展權?

請答

不是 但見過
btw 我係靚仔黎